淋病喊唔出 有冇方法幫佢

強烈要求蘆葦蔥係記者會扔催淚彈❗️❗️❗️